最值得注意的是拜登在老年选民中的支持率有所提高。 明尼苏达和威斯康辛州的关键转变提高了拜登获胜的机会菲利普·邦普，2020年9月16日，华盛顿邮报 
 首先，他们已经在他们的特殊队伍在泡沫中的发挥上做了巨大的改进。 如果球队净胜球不足，就不会赢得斯坦利杯。 达拉斯星队能改变吗? Terrence Doyle | 2020年9月16日|FiveThirtyEight 
 早在今年3月，苹果就更新了其高端平板电脑系列，但中端iPad Air已经18个月没有改进了。 苹果“时光飞逝”发布会:5件值得关注的事情 
 2020年初，支付宝甚至对其应用内搜索算法进行了改进，使用户可以直接搜索股票或金融产品的名称，而不是通过菜单访问它们。 搜索引擎在中国完蛋了吗? |阿达罗| 2020年9月14日|搜索引擎观察 
 由于这些和其他性能改进，微软表示一个万亿参数的模型可以在800个Nvidia V100 gpu上扩展。 本周来自网络的令人惊叹的科技故事(截止到9月12日 
 他说:“如果查尔斯顿港需要改善，就让查尔斯顿的商业来承担这个负担吧。” 史蒂夫·斯卡利斯表明南方联盟和南方联盟之间有一条细微的界限，劳埃德·格林，2015年1月2日 
 从来没有一个复选框表明他的工作不令人满意或需要改进。 两名德州监管机构试图执行这些规定。 他们被解雇了。 David Hasemyer, inside eclimate新闻，2014年12月9日，每日野兽 
 另一位说，仅仅是花钱提升自我的行为就让他下定决心要打破自己的壳。 泡妞达人Julien Blanc |Brandy Zadrozny | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 尽管两国关系不太可能很快得到根本改善，但对朝鲜进行考验是正确的。 为什么朝鲜释放两名美国人|Gordon G. Chang | 2014年11月9日|DAILY BEAST 
 与10或20年前相比，这是一种进步。 埃博拉和美国的幼稚自恋|Michael Tomasky | 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 直到最近，热那亚才部分感受到了这种新动力，但即使在这里，进步的步伐也很明显。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 运输的改善进一步扩大了产量。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 只有上帝才知道鹰头狮是什么东西，可是狮头狮的历史比那只永恒的猫好多了。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 也许我们的漫画报纸从来没有听说过进步俱乐部，或者在那里找不到任何幽默的东西。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 公爵最擅长农业; 他有一个模范庄园，里面充满了科学的改进。 祖先|格特鲁德阿瑟顿